# Приложение по управлению проектами

**Описание:**    
Приложение позволяет создавать проекты, создавать пользователей, назначать пользователей в команду, назначать команду на проекты, устанавливать статус готовности для проекта.
Доступ к приложению осуществляется на основе ролей.
   
**Технологии:**    
+ Java 11.0.9
+ Maven 3.8.2
+ Spring Boot 2.6.3
+ Thymeleaf 3.0.15
+ MySql 8.0.33
+ Charts.js

# Screenshots

![1.png](..%2F..%2F..%2F..%2FDownloads%2F1.png)
![2.png](..%2F..%2F..%2F..%2FDownloads%2F2.png)
![3.png](..%2F..%2F..%2F..%2FDownloads%2F3.png)
![4.png](..%2F..%2F..%2F..%2FDownloads%2F4.png)
![5.png](..%2F..%2F..%2F..%2FDownloads%2F5.png)
![6.png](..%2F..%2F..%2F..%2FDownloads%2F6.png)
![7.png](..%2F..%2F..%2F..%2FDownloads%2F7.png)
